另一半失眠但係我想訓

佢不停搵話題但係我眼訓到仆街
聽日仲要六點起身 佢唔俾我訓
可以點做令佢放過我

打暈佢

分手

我都想啊

痴線唔訓又搞到我都無得訓

唔覆佢聽日實俾佢屌死

只要你無另一半
就唔會有呢個問題

一巴車落去個死八公到

你屌死佢先

打交既話成晚唔洗訓

咁咪訓囉屌 老娘要早起身

我相反，另一半係我格離訓到腳腳聲，反而我唔想訓

唔肯收線但我好眼瞓 聽日又早起

最後連電話都唔俾我玩陪佢傾到4點幾

啥撚晒口同佢講 我好攰呀嗚嗚我想瞓覺呀嗚嗚嗚你畀我瞓啦嗚嗚嗚嗚我聽日要返工呀嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚